諗返轉頭，其實高登係政治輿論引導方面都幾伏下，不過近年都算有功補過

過：
１。引導你反陳巧文
２。引導你撐大中華膠老泛民
３。引導你撐６８９
４。引導你撐投降派熱狗

功：
幫ＷＩＫＩ儲元氣彈
幫雨革集氣

如果雨革係香港唯一一次顏色革命既話，咁高登都算係咁，就算高登變成歷史遺物，我諗唔係講普通話既網民都會永遠懷念高登